條女成日同我扑嘅時候放屁

我唔明喎
有冇絲打講下 俾人屌嘅時候腸胃有風咖？
我嗰個屌唔夠三分鐘就放一個

閪入風咋下話

Wrong hole

我屌你條囡個陣冇喎

（一）排氣聲的由來─性愛過程中，陰莖抽插會將空氣壓入陰道內，造成一股小型氣壓。當這些氣體排出體外時，即會發出疑似放屁的異樣聲音。

基

根據#5, 咁樣代表你係牙籤仔

係個閪放 黎M都會有氣

八卦問 咁出血呢